[I/A] King’s Raid #139 誤中1001

Server【TW、HK、MO】

Android

IOS

【LIHKG】King's Raid 全攻略

《King's Raid - 王之逆襲》
繁體中文版維基網址

King's Raid繁中公告：

King's Raid英文公告：

King's Raid韓文公告：

【台服連登公會】

垃圾驚又一個post

過左陣先知中左1001

正 塔送10抽咁岩中左

下次用 Template，唔使咁辛苦Cut quote

湯巴可唔可以cap多次d大佬epis突破睇下

好鬼歐 雖然我都試過單抽出UT 之後乜柒都冇中過

想問下YANNE其實打龍係咪真係咁勁？

考慮緊練黎刷龍

佢D技都有對龍有暈效果其實有無機會剩係用YANNE打到條龍訓低？

THEO T3
LEW T3
KAULAH T1
SONIA T1
係咪獸奶T2點左CRIT AURA再上LEW T5?
定係留返D資源比蛋妹早D代替奶算?

有名你叫龍弓 專係拎黎屠龍

你唔T滿一隻先會卡任

想了解下實際情況嘛

手頭上得一張專武卷，佢把專武可以暈條龍
但唔知可唔可以靠佢自己就打暈條龍呢

主線要T5一隻?

T5完之後要T4 3隻

首先打主線DPS唔T5你會極辛苦 2來個新手任有個係需要T5

卡緊7-6 hard
隻王打落坦度幾下就啪爆

總之咩都係DPS行頭 UW卷可待商 有人會想拎齊8把專先升星亦有人升盡DPS先比專其他人

打得7就要換T7裝升下星唔難

呢幾晚都好歐
免費果抽出到ut 同infinity stone

歐洲人

同埋想問下YANNE把專武個暈條龍效果係咪都係食10%？

即係每次暴擊就10%暈1秒？

好 等我今晚掛埋7-2hard
聽日就刷70bd

其實龍弓自己係暈唔到條龍
只係打龍好大力

咁可以慳番把專武

THX

單刷70不是夢

我而家卡緊6隻5星英...唔想哂資源 諗住等5星卷..

原來WB有得無限RE 而家先知...

講單刷其實用theo仲穏
theo輸出唔差又多cc
我用龍弓+gau單刷成日都死
利申龍弓得t3

點RE

前題係要3星UW

我分身用theo+annette+jane+kaulah
theo 1* uw
可以1分鐘穏刷到70龍

係咪唔使打暈條龍都刷到？

Frey裝左個鐘簡直兩個世界
條血線穩到

搞到我想升柒頭獸奶添 不過wb遲早都要升 好似係

其實有theo已經可以暈到條龍
不過我隻theo用鏡所以可以食到條龍飛

鏡係咩野？

個神器
一塊鏡咁嘅樣
唔知叫咩名

對襯依啲隊都好撚懷疑人生

鐘

錶
Sorry

我的英雄學院 9level幫會 有冇人有興趣 聽日應該十 有一班肝帝課長帶刷龍 意申

開局4人組 邊隻值得5星？
計落等5星卷嘅話 要遲成5日拎花花石

有冇巴打得閒幫7-9normal

我試下 你咩名

你搵多一個我OK

巴打咩id

双子

邀多次

有冇人掛70BD

me
ID:FucyW

想問下而家刷HELL關仲有冇覺醒料拎

小號7X10抽
全部通武通寶
出唯一一個專寶都係重覆
垃圾驚

分身 up個時120抽全垃圾

想問下經水係咪唔駛留
全部餵俾隻dps就ok?

暫時最高都係咁

Dllm

諗緊繼續溝oddy好定係溝theo / 鳥人好

公會: 巨龍戰隊
依個岩岩開 如果有興趣就入嚟la 如果多人會開tg/whatsapp group 乜人都得 入嚟前pm下

ut選擇卷個ut俾sonia定公會女好???

關於auto farm問題
睇完kgaming條片 咁佢係打完一場就賣一次野
有無機會set到爆倉先賣野 賣完繼續farm

1min

巴打我想入，可唔可以留一個位比我，
我叫天下一品

公會女>sonia

我已經退左會要等一日先入到，求大佬帶我刷龍

星期二朝早終於上到MasterIII
仲係diamond 3撞到3個challenger會唔會係咁黑

有冇巴打幫過7-6困難?

公會剛上lv7,有公會技exp up 12%, 依加有2個位,有冇巴打入?

Jane Maria Miri rephy solo71 bd 都係1分鐘到

公會女啦

T1左may用魔隊打海神都有36b

屌穿巴我彈左 是咪滿人了

拿拿林打40分鐘攞自選換mitra睇下升唔升到先

有冇巴打刷70bd

我今日先第9日 btw唔夠膽3*食0*

食佢老味

得既
我上次留言咪教過
入背包>批量販賣>set好賣d咩(t7以下+5粒星下+一般至上古)
你普通咁開一次自動重複刷圖
然後開錄制腳本
禁中間個停止自動重複
等佢完場 完左場再等多1-2分鐘 怕有誤差
照常咁入背包賣野
賣完野就禁右下角準備戰鬥>自動重複
錄完腳本>腳本設定>執行至按停止鍵為止>xxxx秒後進行一次(你視乎你背包有幾多位,我350格 SET 1800秒)
注意唔好滿位先賣 時間預返早小小

有冇人刷70／訓69

宜家?
本雙經仲有35min先完

70

唔緊要 下次啦

留個id？

係你fd list

11點邀你 另一個巴打11點先得

新手入坑 ID:Childsc

目前11lv 未入工會 求加好友

Btw 得隻80 T4 Rio
訓訓地

唔緊要

升第5次2星

爆咗咁多次

Go?

THEO 突破應該點樣點 突到3唔識點光暗

聽到都不禁落淚

抽到7把kasel uw
本身1星
升唔到3星

等緊另一個巴打 得我入黎再搵你？ 好快

7把kasel

我用Kasel打pvp
升唔到3星

升隻LEO打PVP好冇

Ok嘅直接邀我

NO

咁SABER呢

你用緊咩陣

自爆JANE AISHA 樹妹 CASS
MASTER2止步

神器

想問下宜家用緊Phillop+Clause+Selene+Frey

五星卷應該揀Miruru定Gao好?

miruru

話說有仲神器券 要乜好

唔該

有cassandra唔洗leo啦
lorraine有冇野換得走

宜家PVP基本有幾種陣
1 基佬無敵陣
2 全坦狂控陣
3 二奶打不撚死陣
4 坦FLUSS搞搞陣
5 大控秒殺陣

坦: RICARDO SABER VISKA FLUSS
飛後排:EPIS FLUSS TANYA NAILA
大控AVEL MARIA
奶:龍女 兔奶 Cassandra LEO
秒殺:自爆弓 Mirianne 男弓 NYX

咁當然都可以用D冷門角:GLADI 地精 LUNA 卡法 MIRURU EZ REQUINA

驅散(兔奶 SABER)同控技(出技快既) 都會係宜家提高生存機率既最好方法
另外 要記得冇一個陣係必勝 好多角色都會互相counter(例如VISKA COUNTER RICARDO,男弓COUNTER 基佬) 靈活變通先係皇道

想問多個問題

T7裝係咪要4屬都啱先可以升?
咁T6去T7個時個空窗期咪好大?

1 基佬無敵陣
2 全坦狂控陣
呢2個聽落幾正

褲巴我想問二奶打不撚死陣應該點打
完全打唔郁
呢排又見多左

呢啲陣名好撚型

想請教一下Clause突2第一個天賦老練戰士

目標受到的傷害提高20% 係加比敵人ge一個debuff?
我其他隊員打落去ge傷害都會提高？

除褲巴今晚得唔得閒

暴力解決問題

得

搞搞陣

辛苦巴打打咁多字
我再參考下先
但好多英我都冇OR唔想升

弓t2 crit放血都解決到

好撚難打
Demia Kasel Laias Rephy
成隊條血都唔識扣
係loading screen見到就知打唔贏

thx 今晚搵埋湯巴先

啱 所以我宜家中間都係雙弓 男弓加requina

Lihkg3 台伏公會 岩岩升3LV 現有3個位, 有冇人要入?

今晚有張5星卷，想換兔奶或者Cassandra 打Pvp
而家用緊Frey，相比兔奶Cassandra 邊隻打BD會好d?

求巴打指點

cass 淨係PVP, rephy就可以推圖 pvp cr都用得
不過無其他英想揀咩? 呢啲都唔係咁急要升

係

arch易d保後排

ARCH一早俾我扔哂 宜家先緊隻FLUSS換走隻RICARDO 呢排好多VISKA

升

Thx 咁我突佢先

fluss其實都好易counter，就咁搵隻引佢跳就ok，宜家亞服有幾多ricardo搞到要攞番viska出黎

FLUSS勁就勁在佢可以拉住隻輸出 跟住我開個基佬加攻男弓3技清場

發燒無番工可以掛龍 爽

現有英雄
EPIS T4 - UWUT
FREY T1 - UW
JANE T1
MARIA T1
THEO (5星) - UW

裝有:
Naila - UWUT
Aisha - UW
蛋妹 - UW
Shea - UW
Dermia - UT
公主 - UT
Sonia - UT

而家溝緊公主打PVP, 其他又未係好知點揀好

唔係聽晚咩

想比件神器隻坦用 換咩好

利申 天使坦

啊...屌係啵,睇錯哂, 我仲遲兩日玩, 不過唔緊要啦, 問定先

自爆弓點樣秒殺？想學

睇下你想搞咗pvp先定係wb先

兔奶

之前玩特登壓arch攻再玩dps scarlet/kasel等 fluss跳再推走然後睇住佢跳黎跳去都跳唔到後排

想攪PVP 先, 咁我應該揀兔奶好D? 我多數用AUTO的
兔奶打RAID 係咪都比FREY 好?

唔該巴打, 咁過兩日換兔仔先

不如換龍女啦

但係宜家D坦閃FLUSS真係好煩 打唔死

有咩特色?湯巴洗左我腦做龍女hater

Sill fail?

仲fail真係可以del game
利申fail過4次98%

結果點

2星了

睇完你咁樣之後，我都係覺得食1星上算數

大佬們,隊人有episT4 soniaT1 mariaT1 柒碌薩滿
之後換左may姐
如果may姐頂左薩滿個位o唔ok,暫時推圖推到去7-11
有幾件廢70龍裝係手
easy

May有冇專

有卷換到

你都換咗仲有咩o唔ok
快手刷龍整七套T7 4屬先

有日頂唔順薩個樣
嬲嬲地換左may姐

CR需要你

用弓已經好好多

八套
T6 係咪3屬都唔值得留

想問下溝果啲npc 要成十萬親密，到底點先可以快啲？？
已經換左既人係咪全部都係用紅寶買親密包黎谷架？

4屬都唔想留，因為要升T
3屬到時T7多到你洗屬都洗窮

課先有得快，唔課無得快

巴打依要唔要入? 自由公會,唔好棄game就得

係 一係龍幣慢慢一個禮拜換一次 一係用紅寶買

NPC先有得用石買禮拜谷親密，其他英每日去酒館溝

物理隊應該換邊隻NPC先好

課多d咪谷快d

Gladi？

冇更好既可以用著先 有既話就唔洗留

我見之前亞服Gladi NERF左, 入人地角色度睇佢地隻Gladi 成日T5空裝
唔知仲值唔值我去換

反正一定最後換MAY

值 gladi都算萬用

如果你得一隻dps既話就更加要換

用緊t3 theo t1 jane t1 獸奶同5星血法
溝緊maria 5星卷諗住換蛋妹
岩岩好刷夠20000石諗住做紅寶石個活動換神器卷同UT卷
想問下D石點用好
淨係想幫隻jane買skin
同開背包(開到幾多格好?)
其他石用係邊好?
洗唔洗買英定係都係慢慢溝算
諗住玩WB同打龍姐
巴打們可唔可以教下點用D石最好

依家掛到4隻都71lv 但仲未有T7裝著
之後可以做d咩？

打下t6龍裝/繼續升lv等人帶70龍

仲有冇位?
ID: 一十 求入公會

公會名：Lihkg3
會長：Dezy (LIHKG：掏龍高手)

岩岩上3LV有3個位, 2日冇ON就會踢, 其他冇限, 要入既話留名

有呀

係最後先換MAY, 定最後一定要換MAY

請問係咪有個錶嘅道具-cd? 點獲得？

神器自選卷/挑戰塔修復神器隨機會拎到

最後先換MAY NPC又未出晒 睇定D先唔洗一定要換既

鐵匠NPC

出就一定要9沖

一定係神tank黎

奶黎

Knight應該係Castle個守衛
7個NPC應該7個class

反而覺得佢係warrior

咁stockade果條囡囡呢

我見有人又話換may先嘅
浪費我禮物

果個洗廁所既

有冇巴打可以幫7 6同7 12hard
我得t4 theo

慘絕人寰

archer黎 拎條鏈飛人

Stockade條女可以識用槍

人地唔鍾意獸人咪換may先囉

stockade似機械師 (地下城多數有陷阱), 工匠/守衛 = 坦/戰, 即係inn係弓手

咩SER 咩ID，留一留

話說除褲巴今日得唔得閒帶CR HELL
尋日無MOON POST唔知你地開左場未

Too果個呢

拎煎pan飛人?

掟雞蛋呀

又好似幾有道理

stockade拎個鐵波飛人make sense好多喎

仲有TOC果個點算

啫係點諗都唔啱數

唔好唔記得仲有聖誕大波NPC

可能到最後唔係inn果個係npc英, 係城中間活動果條女

想溝個鐵匠俾你屌佢個屎眼 成日升爆我D野呀拿

未打 今日WB進度唔錯 一陣你得閒?

除褲巴你尋日帶左CR HELL未 如果帶左我就當今次打唔處算

得閒呀

一蚊跟機留名

其實我都會溝佢

你收工我再同你打 唔急WO 我又唔會走左去

係仔仔洋介巴又唔會錯過

我淨係想溝女, 但係囡囡多數都唔夠囝囝勁

佢點睇都係佬啦
請樣既話, 錢塔NPC我有興趣D

我只係覺得麻利亞同MIRI正仆街見親都輸

差一條鎖匙 等我

我強度JJ
轉移目標

其實唔知仲有無巴打有龍女 我無
咁岩好似湯巴又唔係度

想問下貓弓洗唔洗上埋T5? 同埋毒奶+蛋妹夠回咩
洗唔洗入返selene做副dps?

我拎起蛋妹都夠打

講錯 拎起毒奶都打至先啱 因為每隻都有吸血

Selene冇咩用 你升埋隻貓弓就差唔多齊隊

wb2 會唔會落oddy? 今日inn仲有naila諗緊溝邊隻

Tanya果件熱音社唔係校園風咩
張卷冇得換既..

唔係最近新出咩? 張衫券好似去到world fes果期

Naila好有用 pvp都可以用到

有分新舊校園風

咁naila係換sonia個位?

算啦唔理啦 衝左佢算

結果？

歐洲人... 10%都中

突然覺得無除褲巴咁有錢加運氣，應該唔好玩ｋｒ

咁我唔應該入坑

就係有除褲巴我地先有kr玩

屌你-6到

拜一拜先

d體比我用哂 終於4隻80lv
咁而家刷hell關拎覺醒料？定係慢慢去訓70bd

70bd 才是人生的開始

Thx巴打畀粒豬我

刷邊關

刷6-8 貪佢夠快
掛一晚4 5000體應該都有10幾粒覺醒

ut比獸人定公會女定naila好

獸人粒ut好似幾勁

NAILA

除褲巴好似勁推雀仔

台伏 id 棋王

有打條有增傷有輸出 真係唔知可以係邊度搵

咁獸人同公會女比呢

小事

緊係獸人 公會女舊野冇咩用

其實MIRURU唔得咩？
都有打條有增傷有輸出呀 而且都係物理

慘, 我仲換咗俾公會妹

打WB唔夠NAILA好掛

仲以為-CD有用

首先 MIRURU5星專50%增傷 兩招打條 個UT冇咩用
NAILA 50%增傷+2技加攻 有兩招半打條 因為4技成日發動唔到 當佢半招 個UT再加25%目標傷害
輸出方面 NAILA高過MIRURU10% 唔好問我點解 我都唔知
所以NAILA完勝MIRURU

仲要好好J

個波同個樣都冇得比啦 NAILA完勝

wb訓低 naila招3技會唔會增傷

加了 歡迎巴打

似係會 如果唔係我諗到點解佢會高輸出過MIRURU

差千四粒紅寶先夠換專寶卷
唔通要課

咁我都係溝咗naila先

早知一開始我練雀仔都唔練MIRURU

我見佢訓低同knock down既icon係一樣

一樣 仲升左3*uw

2隻都練 依家溝緊naila

課

但我呢排發現 其實MIRURU打PVP都唔差

啱啱cancel咗oddy轉咗溝naila

話時話除褲巴今日幾時會打隻ｗｂ？
如果今晚先打完我就而家去做下野先

返到office即申

齊齊課

仲我都見人用雀仔打PVP，瘋狂打跌人

NetWork 就升公會淨返最後一個位 誠邀有心長玩會刷體巴打
認真的公會 有意留tg

我一路都打緊 但係我一日WB打好多個鐘 我要打到3000以上 所以有可能好快就得 有可能仲要好耐 睇運

NAILA PVP 勁過MIRURU

無課做唔到咁多野, 見到邊隻先就濷邊隻而且就嚟inn活動唔再轉了

邊到有講就黎有inn活動

咁擺明MIRURU係垃圾黎？
PVP，PVE無樣精過NALIA

G巴有內幕

唔好咁講啦 你咁講個個都會好傷心 (我係其中一個 因為我MIRURU都5星左)

Hero’s Inn Double Kinship!

[Event Details]
- Period: Thu, 31st May 00:00 – Wed, 6th June 23:59:59
- Details: Double Kinship Rate in Hero’s Inn
* Double Kinship Rate event does NOT affect ‘Affinity’

大家都唔睇公告

唔知上幾個post見人講過咋

佢擺左係ruby consume event個公告到 我冇禁入去睇 我都冇ruby

我以為我自己記錯, 嚇到我係咁搵

真係有心玩既無所謂 tg只係大家約下bd 問下野多d交流公會野姐

正 個妹聽日溝到 可以諗定下一集溝咩

蛋妹

有冇公會收新手

見到Full左了

貓弓>naila>等新英, 長期唔夠SOI同大素材用

台服玩家表示
乜活動黎？

你留定id 就開到位

雙倍好感度
溝英

去尋夢巴/鈴巴個會

正

自己search再apply

訓醒鳥 擒日係咪要打7HELL

3點半先醒

都要留低ID先知係你架

今晚hell 7 -1 跑到12
三粒花花石

好幸福可以訓到咁晏

我返緊工教緊書

老師 溝學生

Sneakyyy 陣間apply

今日請左sl 就病死

我做銀行
間中都有啲靚女

上堂上連登

巴打你真係好鍾意sneaky喎

LOL 果個？

正過女人

放完break 繼續教書掛機先

na no.1 ad

應該係啦 C9 Sneaky得一個咋麻

Jensen 先最正

大ching屌打你

我隻隻game都係差唔多id

大ching老人家

神器券換比坦用換乜好

Liquid 成隊得impact唔係international choker
不了

btw尋夢巴個公會係咩名

出去msi賣笑

C9 = Na last hope

呢位ching sick d野
btw唔好騎劫個post 我想入公會呀

Ok
利申support左c9 3年

其實出左ut之後naila同miruru唔係根本冇得比咩

繼續支持

我有MIRURU同NAILA
但NAILA無專應唔應該練

兩樣都有但係物隊

我嚟緊自選UT UW都留俾naila先

比把專佢咪得囉

物隊咪岩用

有冇大佬CARRY小薯掛陣70BD

換左比蛋妹先
好後悔新手果時碎左naila把1*黎拎碎換比廢鳩nyx

用緊Phillop+Clause+Selene+Frey

五星卷係咪要換naila

大家成日講掛bd
其實係咪掛打龍既過程 最後都係要手動準備

naila 1*
btw我物魔都玩不過wb2高過wb1

ok ～一陣有位大叫你

腳本自動開始唯一缺點 揀唔到裝

有得set macro

可以既

邊到有腳本

打完 洋介巴我黎啦

諗緊五星換龍女 兔奶定係烏鴉好

咩意思

新手

google king's raid macro

簡單既你可以自己錄兩鍵掛機
我搵唔返條link

Youtube search kgaming draong raid two click macro

有冇人掛70BD? 兩個既話就要非THEO DPS一個

收到 咁多位大佬

手上有T5 rephy annette
有冇機跟

可以

嘩我見到T3 哥布林呀

謝除褲巴

黑色巴t5 5星專地精tim(好似is)

向上刷 向下刷 不可放任胡亂刷

Asia Server: 01:00 – 08:00 (UTC +7)
正呀 又係半夜

到洋介巴唔見左

頭先去左整野

唔緊要
返左黎就好

得就麻煩邀下我
謝各大佬

大家準備一隻龍女先

冇龍女
洋介巴有?

首先要召喚咗湯巴先

邀左你無反應～

得隻T1
我可以即刻T5佢

我地幾個都原來無龍女，咩ｔ５龍女咁稀有架咩

眼屎龍女

因為大家都做咗龍女hater
btw我係未升到佢

龍女即刻升價10倍

是咪有Hell打

係呀，等緊你隻龍女

Ready

要跟機了

冇龍女打唔到

1蚊

留名跟機

龍女終於有用武之處

跟機+1

我分解左nalia uw又抽返nalia ut

要講清楚除褲巴同我地都係亞服, 台服既話就唔好意思

放低左1蚊

睇黎湯巴要整個1蚊跟機LIST了

諗緊買唔買埋Theo專武好
依家用緊0星專武
其實升上一星分別大唔大？
得返幾個鐘可以買

上1星分別唔大
不過勝在夠平
遲D你上3星都要幾把

長玩又會課既就點都買 好似係

命裡有時終須有
命裡無時莫強求

巴打申得了

咁咪好ut難得到過uw

個陣差250碎換lew uw
不過反正應該有排都未玩到物隊

終於夠7日可以JOIN公會, 有無人收留我

公會一日就可以JOIN
係公會BOSS要等7日先可以打

下我屌. 我ON99咁等左7日

唔緊要 一次過有得打埋公會王

你可以申第一頁鈴巴個公會
佢成日帶人好好人 又靚仔

打多陣70龍有位就去申先

哇我公會需要呢d人才 你都係申我地啦

講笑

我都係比人CARRY, 不過我有個會入下就得

申左NETWORK

我個會爆左啦 應該唔會開位住啦

見38/41所以申左
NVM我申下其他

已經有3個巴打等緊 唔好意思

我想問一下 theo 爆擊有冇話base要推到幾多

尋夢巴我想入公會呀 有冇位多

最好過100啦
反正愈高愈好
接近85就OK
要計埋補師個15%crit

有冇人公會有多位

申左 Thanks

唔係100%已經下下爆?

你等唔等到？ 我可以試下說服下會長下個唔開經開位既

問題係你正常過唔到100
S1同S4會有Bonus 25%不過冇理由因為咁唔推高個crit
普攻你都要crit架嘛
唔用附魔理論上得79%crit
一係你就點埋T2 +crit

明白 唔該曬巴打

權力及特權法

等到呀 我都係黎呢到養下老

新玩就養老

因為bd果邊已經老人院緊
清晒體就冇野做咪黎呢到養老

食屎啦你,尋夢巴個邊爆人咪申請鈴巴個邊,叫左你申佢地是但一個

養老?含住我條撚過世啦

原來佢有問過 sor

台服冇道具加成卷賣咁仆街既

有呀 係禮包果到

好耐之前改左啦 每個服都冇

佢唔係講掉落卷？ 定係我理解錯左 佢意思係強化屬性果種？

咁點算

老屎忽果邊其實都各自衝緊 唯一保証到就係每日1-2隻GR 有點數買水

搵到了
一定要用真銀買好仆街

中基佬專武係咪賣得

唔急既可以留住先
雖然冇乜用

每隻英都有被buff 既可能既 地精可能都有發光既一日

其實lakrak唔差
打pvp幾勁
可惜強弱係一時
樣係一世

抽到公主專武同2個專寶
就咁睇好似廢廢咁

如果有個版本變TS角 就算再樣衰都人手一隻T5

邊隻是公主？

因為你冇試過係pvp被3星公主一個s2扣你全隊一半血屌打過

公主PVP超勁

呢家用緊
蛋妹（專） theo（專）Epis(專 同 專寶）
送個隻男盾

呢4隻 夠唔夠推圖 或 打龍之類

因為我一直好想要 Tanya 但奈何首抽無中過
沈晚 開世界王箱 中左

所以我想問 5星卷 我換Tanya
之前用左2萬寶石 可以換自選專寶
換埋Tanya 比較好 定係 換史嘉蕾 專寶比較好

Tanya無專寶會好廢嗎 唔該

利申:有UT 溝緊

歐撚到

我好少打pvp 打到d2就停左

韓服有人5星公主
youtube有片
開場s2
對面脆皮少少都直接被佢秒

玩到想棄game
英又冇 體又冇
都唔知玩緊咩
冇人比我升

獸人仲靚仔過嗰基佬
賣佢換獸專

都打唔到龍係咁進入戰鬥失敗同戰鬥已取消

課咪有

褲巴湯巴同洋介巴係咪仲打緊cr

有冇人知一開始個公會可以收幾多人

5* 乜都痛

道具加成我以為係loot booster

好難打?

呢隻game課人好似好唔抵
幾百蚊隻
如果買攻擊手包拎邊隻好
用緊roi 大奶 獸奶 男盾 鳥女

Same

呢個係咩黎

1hrs內素材跌兩倍

佢係講緊呢個
台受又真係有喎

係好撚難打

台服

我搵既係loot booster
不過冇得單買
一定要用真銀買三款一set

尋晚我同friend打
每次打到剩8B就GG

原來係咁

隻王世界級無恥，出大技前又吸魔屌佢老母

rephy要留0 mana cleanse
同埋睇運
佢招大技同佢66%血觸發既大技分開cd
如果打到66%擋完佢即出就收皮

兩招分開計咁撚無恥

我隻annette好鬼高配置都會唔覺意被佢秒
帳面
350 m tough rune
4.7mil血
有龍女有morrah都唔撚知點解去到8B個位被佢秒左

亞服有無巴打想試下Hell 有除褲巴Carry，最好落到坦+兔奶

原來單刷到hard冰龍
可以量產 爆傷附魔

有兔奶冇坦
同洋介巴打贏左?

無，洋介巴要煮飯
入我房

唔啦
公司有飯局唔得閒
留俾下個巴打
下欸有機會再打

OK
有無巴打想試下

個神器問題好似無人理

咩問題

慘，無兔奶

小弟有張神器券 想換比隻坦用
到底換邊件好

咩隊形？ 我打唔爆啲冰

有卷多數換錶
但係唔係俾坦用
坦既神器其實無乜所謂

隻錶真係好勁

打完先知，自己啲裝有幾唔夠

可以留住張卷先

我換春水

我直頭英都唔夠

褲巴你乜都有換乜都得啦
我玩咁耐一支春水都冇

cr hell每次都係挑戰極限
唔齊裝真係好難打

一樣無兔奶

褲巴你隻貓弓打wb係用全黑定半gr? 同埋遺物用咩？牛角？

齊裝意思係指5*哂T7裝 定係 高星UW ?

我最怕啲屬唔啱

同問 下隻都係整貓弓

WB2 5* UW DPS有幾多 ?

5星T7裝啫
佢雖然Set咁難，你有高星專當然易過啲，但低星專都有機會過，但要好熟隻王啲技同成隊人出技點夾

又5*uw 好多課長

我一件gr都冇 遺用boe

錶係咪CD同攻速個件

1.7

乜都要齊
uw唔係dps可以唔高星
裝屬性一定要滿
有時永遠都係差少少
有時仲要有特化裝備

其實一直唔知佢召出嚟啲細怪係當技定係當怪，要清晒佢先再有返boe個效果

要清

我隻山王都要著最無恥果套裝先頂到

yes

個boss太高傷

個公會大概有1／3到一半既人係算高活躍既
所以應該會退會 組一個認真想衝想煲game既團
早d開過個目標明確既公會可能會好d 唔係大家只會越黎越無心機玩
遲d仲要
暫時入會可能要求每星期18k到20k體 特別係有任務送一星期都1萬4體
會優先收進度高既人 (e.g. 已經t5左dps) 然後盡快開多d位收有心長玩煲game既人
所以如果有想入團既可以係到留個tg 我應該聽日呢個時候就開到會 就叫大家申

諗諗下為咗cr boss洗唔洗整返套gr 坦裝

thx

其實你都控制唔到清唔清

G CHI,有T5就得啦,唔洗一定要DPS,同埋唔洗優先,係依家既要求姐,基本上係必要

我咁都差d死

好

冇落m tough rune

諗諗下都係要刷多套冰龍坦裝

冇左7日EXP加成 好少經一場

刷得黎都T8 啦

咁未出之前都要打龍coin，順個便啫

落一次要250石 反正坦到就得

台服巴打,自問會煲GAME,而依家又有T5既就快D黎啦

你呢

我咩?我夠曬要求啦

你冇留名

升完貓弓又清晒倉

咁撚多大料

D料好快又番番黎架啦

john唔john

原來咁樣係清倉

你地會唔會買68蚊7天經驗加成

想 但係鈴巴個會好似我行唔開住

唔好意思
有巴打們 可否給我一個方向

呢家用緊
蛋妹（專） theo（專）Epis(專 同 專寶）
送個隻男盾

呢4隻 夠唔夠推圖 或 打龍之類

因為我一直好想要 Tanya 但奈何首抽無中過
沈晚 開世界王箱 中左

所以我想問 5星卷 我換Tanya
之前用左2萬寶石 可以換自選專寶
換埋Tanya 比較好 定係 換史嘉蕾 專寶比較好

Tanya無專寶會好廢嗎 唔該

考慮緊

等我帶多幾日個會大D我先過黎

一齊買點睇

巧 等你

夢巴

點解個個貼圖出黎都係英文界面
無人玩台服?

已買

得t3自爆弓
順手收埋我好唔好

雖然上面D巴打係亞服
但台服都可以揀英文既咁

幫你推推
個問題好難答

巴打如果你努力打多兩日 好快有第一隻t5架啦 到時好歡迎你呀

我發現我隻THEO夠頂7-2HELL

我隻sonia都永遠死得易過theo

我夠料 但係唔夠隻t4打

你咩陣

鈴巴遲早黎 自己參透下

手動CC佢

唔洗參透 我純粹係為左帶公會其他人拎多兩日GR點 唔係我一早___

信唔到大家既諗法都係差唔多

我都清左倉

柱叔t3 自爆弓t3 一開始送個隻奶t2 同瑪利亞t2

巴打玩台服？ 點解可以有咁多錢

唔想重諗住玩既巴打就咁棄

一開始全部人點cc技應該打到架啦喎

可能我auto打 等陣手動試試佢

頂 auto 濕鳩是常識吧

KR鬥慘大會正式開始

6粒無限石

Daily coupon

係亞服黎 其實還好
因為我打齊四屬裝既速度慢過打錢
先至慢慢儲到 每月打二千萬龍幣
先出到一至兩件
另類非洲

想問下 換邊個專寶最好？

想入LIHKG麵包舖 但點解份表無得填既？

想問 現時個陣係
t1珍-有專武有專寶
t1大奶-無專武無專寶
米芮安- 無專武無專寶
主力t2光法- +1專武only

想問黎緊活動登入碎片等等 加埋有多三個自選專武加一個專寶

應該點分配 謝謝

同埋想問 神器有邊個好用 簡咩好

好多高級問題答唔到

推下先

懷錶

打贏t4 t5慘被強姦

呢個？。係咪比Dps 用

鬼佬話天使坦冇專寶等於冇三技
唔通真係要換粒比佢

基本上你睇佢既功能都知要俾邊個

7天已經夠上哂80lv
無需要

好多用途，蛋妹都用得

7日4隻14日8隻

咁專寶呢 我換邊個專寶好 一個都無

仲要升第二隊呢 打wb

150石

台服點解冇啦啦有exp同錢加成？

入左公會?

自推

忍唔住課左石 想pvp向
有一張專武 專寶卷 應該換咩好
目前有柱叔專 tanya專
隊伍應該係 柱叔Tanya Theo 兔奶？
唔該巴打們

我升得弓同鎗手多個幾類素材咪清倉 之前儲咗兩個幾月成45粒無限石而家得返6粒，升一隻t5要15粒，都叫清倉啦一隻英都升唔到

咁應該係

如果練級放隻lv80入隊
會唔會分薄全隊嘅經驗？

任你揀，但聽聞蜘蛛妹直迫柱叔地位
利申：上個禮拜CAP的，你想睇埋今個禮拜再CAP你睇

好似唔會

慘得過有料唔知升乜驚升乜Nerf乜

咁升地精啦

其實你試一兩場就知，反正都係浪費你幾十體啫

地精我第一張2星卷嘅第一次已經貢獻咗畀佢，夠了

我諗諗下都係唔升theo等新囡囡

仆街了 我買左柱叔同兔奶了
是咪應換兔奶專？ 咁專寶又應該換咩

經水應該夠升

柱叔兔奶冇問題喎，都係PVP 向
Viska 應該冇咁易養？

兔奶UW+兔奶UT 打PVP必備

醒目G

無咁易養

你去睇下高rank啲viska全部0星專坦裝

我見啲人柱叔淨係用cuw，有啲ut 都冇
咪諗緊係咪viska 食專啲？

好的唔該巴打

有姣婆紫UW 5星卷又想拎男弓

岩岩先發現冇打過試煉之塔

諗緊拎鳥鴉 兔奶定膠好

姣婆紫

maybe fluss

i am 傻G

膠就算之前唔夠打70BD先諗住過兩日夠掛就換戰力算

烏鴉圖我又推完遲下溝算 兔奶要UWUT未有空間換比佢

諗黎諗去得男弓同姣婆有用 蜘蛛打WB我又一定溝

推一下先 暫時開荒有5個巴打

湯巴:又冇人睇

但係我呢家又溝緊公主

咁拉大隊走 咁會長呢

定係5星換女盾 快D儲隊PVP

等我多兩3日

想join 但未砌好機無得掛機住

我冇拉大隊走 我自己一個走的
我唔是會長呀

用手機訓覺掛

其實冇人拉大隊走,與其話拉大隊走,不如諗下其實有幾多係有心機玩

我地冇人係自己公會叫其他人黎,大家都係自己想黎就黎

唔怪得岩岩見冇咗個管理員

我另外兩個frd 未T5 仲等我消咁多體

冇得咁講既 我自己一個呢個禮拜我諗都消左有5萬體

3萬4體

不過全活躍應該幾日就追返曬

人望高處 無咩問題

會唔會冇電
充住電又驚熱到爆炸

你不如今晚開 一晚都差唔多成萬

iphone 6s 反而表示唔係好熱

打左4次公會Boss得第5

我走左都要1日先開到架

出去打wb 威先有用架嘛 公會果d浮雲黎架姐

咁今晚留體先

唯有冇體再課

表示就快冇鳥

柱叔 同兔奶 最小要t幾
諗住課多個648 突破包就收手

今日打左 得18%

唔好啦 課都唔好講出黎
搞到我又想買架啦

繼續努力！

換其他啦

有冇人想訓一陣69 唔好同我搶毛同坦裝就得

收手係因為課哂三包咋話

洋介巴

求求留我三個位
退會入會有冇時間限制

Gay
69

新手想問有冇大佬可以分享下 THEO 突破技能點樣加法

好 留個tg／game id 開左話你知
24小時唔入得or 開會 我6點退 聽日6點開得

課晒3包真係頂唔住會

我都唔想69架 被逼

其他公會好慘，比你拉哂啲活躍人仕，得返啲死人

如果得一兩個活躍既人 其他就係死人
咁活躍果d都遲早會走

唔係你仲有一個又係粗口名fd咩

有冇台服巴打帶到我過7-12 normal+hard
id: 暗夜無星

個個都課突破包 我都想課添
唔課有排先T5到

冇啦三個咋 不過佢兩個得t3 t4 但keep住消體 要等上T5先入得？

最好快d上t5啦唔係我都好難同想入會但入唔到既人交代架嘛 應該都係兩日架姐用多
推quest送咁多料 最多卡關我幫手過

不如夢巴多開幫我掛埋啦 我仲有好多體

咁放心俾個ac我

normal 可以 hard 我一個幫你唔到 要4個一定

唔係喎 hard 唔是heel 眼殘添 你開定房等我 刷多兩條龍就黎

我都想打 留個位比我

好, 我打埋呢條70bd開
但唔係淨係可以帶1隻咋咩

normal 一隻就夠啦

7-12hard留個位

Hell

check左你ip啦

真係免費石都洗乾洗淨
差8k UW卷, 差18K lua

但真心唔想課石

依家KR係咪謝絕懶人
以前齊齊一次派，依家要入Code仲要分足9日

我自己:

12
1
4
3
1

佢哋唔生性 等我屌吓佢地 qualify 先入

可能唔想益班首抽人

最好快小小上T5啦，T5只係依家個標準，遲下點都會轉 目的係想收真係活躍既巴打，咁當然有時投資錯左，T錯左就好難短期T5到，但盡量啦，2萬活躍+T5一隻

theo唔點t5 light?

咁快拆家

唔係太明

12 姐係T1 頭2個技 ?

T5 1咪light

仲未見人加我喎

做乜唔點dark

係 呢個係我自己點法 未必一定岩
利申我都是新手

因為auto 通常儲唔滿 加唔到攻

叫你開房呀 好啦我開

留個位

我仲以為點2技暗4技光然後spam 2技spam到2046添

唔該哂呀巴打

有冇話 1 2 3 邊個好d?

開咗

湯巴可唔可cap多次epis突破

其實好少人會點2技

啲紅利點 換隨機專寶 定隨機專武好？

sorry 2技姐係突破2 果排 ?

咁你加我 Dreema

其實有D人夠crit既話會點S2

第3技第右手邊果2格
好少人會點

第3排

低星專用第一個點法最好

可能多server, v社等你自己入去拎，佢地唔洗做咁多野

開咗7-12 hard
id: 我lihkg名

有冇巴打幫手過7-6 hard
卡左幾日

邀我 Dreema

我無記錯就第1頁=PVE/WB
第2頁=PVP
第3頁=試嘢唔使理

第3頁

邀埋 AngelaYuen

thx 巴打

再唔邀我走啦 嬲

邀埋我OK?
ID地學珠

加咗Dreema
AngelaYuen滿好友

推

Sorry因為我無練，頭先去咗搵

加左你

我愛湯巴

唔駛加好友都邀到架

太長唔quote鳥
Gayyyyyyyyyyyyyy

多一名gay佬 confirmed

push 誠邀

符石係兩攻仲有粒係咩？

回魔

岩呀 夢巴係gay佬

講緊你
有冇興趣同我一齊玩後庭

我唔好呢味 搵夢巴啦

走啦,好癲

我直架 唔好搞我呀

自推
另外想問下 兔奶應該入咩符石

好難打呀

試下換個防t 隻補太低t好似係

笑死，T巴嚇走晒啲假基

打緊咩

咩係防t

唔該 推一推

湯巴
點睇第三頁都似pvp
我pvp都用差唔多既perk

7-12 hard

敵唔過基佬考驗

冇野了
我眼花
點解唔係123咁排

係咪隻補問題

坦補都唔夠高t

我係順住放嚟上載圖，點知佢出到嚟亂咗，我都想問連登

坦多幾下應該先贏到

5星卷好似無tanya？

搵多個坦

又打`?

打咩

兔奶同cass係pvp度係唔係適合唔同嘅隊？兔奶除左pvp仲可以pve好似比較抵練，但我怕唔啱我隊野

你隊嘢係乜先

jane t3咗, 黎多次

你地打住先

西米巴我對你唔住

巴打

新手想問下魔法承受傷害%個效果可唔可以疊加
兩隻英都有既話

依4隻夠你推圖+打龍

你打PVP可以，但印象中張五星卷換唔到Tanya
Scarlet 打PVP一係做坦，一係就有另一隻坦嘅話佢先會做DPS
專寶唔好換畀PVP英住，換畀蛋妹先
無專寶唔會到廢嘅，但你WB都未齊8人又整隻PVP英驚你兩頭唔到岸啫
前期送料係多，但中期你會發現越嚟越唔夠使，之後要慢慢農，當然如果你係課長就隨得你想練咩就練咩，但我自己就唔建議

咩事

可，你留意下王條/敵人上方條血下面，會有啲Buff嘅LOGO，全部可以疊加，因為係唔同技
所以點解會建議升好一隊物/魔隊先就係咁解

夢巴留位 不過我遲左幾日玩 得T4咋

玩緊物理隊

目前T2 tanya（有專） + T1大奶（有專） + T1 Gau + T1 theo（有專）

打算將山王（有專）換走theo

目前有crow（有專），冰法（有專）

卡喺 7-1打唔win 想推all hell圖 有咩好建議？

唔緊要 盡快上t5

哦 冇咩野 我地好快見

坦=Phillop(T5)
DPS=Tanya(T5)
SUP=Gau(T3-T5)
奶=Frey(T3-T5)

唔好諗其他嘢，升好依隊，夠Lv夠T 齊裝自然推到圖

講真我寧願嚴格小小,都好過是但收人,所以如果真係有心入既巴打最好快小小上T5,今個星期尾/下星期應該會改收生要求

其實仲未定，而家用緊光法,mirianne,聖母同saber手上仲有一啲資源可以練其他角色
你地話加返隻奶好啲,所以諗緊入邊隻奶同換走邊隻,上面4隻好似光法最唔適合PVP?

突破技能果度「所有隊友」包唔包括自己？

本身有打算咁既 不過覺得推唔到7-1 唔知喺咪tanya唔適合輸出
T1既theo都同T2既tanya差唔多輸出 暫時

求7-1 hell 直踩到12 團

你光法係咪3-4星專?
之後Mirianne又3星專?
如果係嘅你
坦=Scarlet
DPS=Artemia+Mirianne
奶=Rephy/Cassandra
夠你Kepp M3 ，你落啲力應該Challenge都唔難

包，因為你都係隊友嘅隊友

同埋其實你睇下排每個角色技能上面會有堆Buff

唔包自己有寫明 例如龍女

蛋妹4屬揀咩

thx 湯爸

有愛就無問題，加上你先T1仲係好初期，唔夠力好正常
同埋裝都有影響，去刷下T7裝用，Lv要71 Lv以上

公廁四屬

客咩氣

湯薯 我5星卷揀咩好

唔好又同我撞呀

符石呢？
湯巴我而家
Sonia t1
Theo t3
Lew t3
Kaulah t1
跟住係咪t5 lew 之後就t3蛋妹入隊換kau？

求7 hell 1-12 團

你揀咩！

有無巴打幫手過7-6hard?

thx 巴打

喺咪要打贏7-1先有T7裝，定是但一隻有71lv就得？

未諗到,你揀咩!

想問下luna 係咪已經廢架啦？..見佢改左專武 又冇咩人用.

贏就有
同埋刷多數係刷T7黑龍裝，紅裝無乜用

你依家有咩

日文for sure

我隊野喺咪高突可以solo到黑龍

theo lewi 樣衰怪 annette sonia
魔攻 ut 得 地精 樹法
uw 得 cleo 同nyx

聽日關開係咪今日應該退左先？
D公會幣要唔要用哂先架？

點解入人黑龍場 個個場都隊伍不存在

要左先
係要24小時先入得會
我聽日6點開

重登試下

頂我物攻隊好多meta英utuw都有反而唔中魔隊果d 唉

溝緊咩，其實留住先都OK，除非你全部80晒無嘢升LV先換

溝緊morrah 因為有兩把uw

好啦咁我升埋獸奶同frey 溝埋morrah先再諗

點解nyx係meta英

2攻1回/3攻

以下係你英嘅最好T數
Sonia (T5)
Theo (T5)
Lew (T5)
Kaulah (T3-T5)
Annette (T5)

BTW地精係魔攻嚟咩

佢招技叫炸彈我以為係 頂唔好意思

可能台服仲好殺得

次序呢
幾時可以蛋妹代奶

全部幾Lv，獸人80其實就出得嚟，幾時T上去就睇你自己想唔想要佢3技+多啲攻

頂nyx叫劍法但係物攻英 唔好意思
姐係我只係得兩舊魔攻野 喊出黎
其他全部係物攻

唔緊要
Nyx雖然係法但物理嚟

物攻真係好多 頂.......

所以要睇真啲佢哋係物定魔，唔係自己伏自己

邊縁日服有無人BD
我ID: Zwei002

想請問專武覺醒有冇攻略?

1星升2星係咪用0 星升上去就得?

第一頁
第一頁
第一頁
第一頁

岩先番到屋企
有冇公會收留下我
ID: Sneakyyy

光法同mirianne都係3星專
曬左隻聖母

其會嘅，你唔想咁多盾可以轉做Mirianne+Maria/Artemia+Maria

好想快D拎5星券換蛋妹

btw NetWork 會長轉左俾棋王
我對唔住各位巴打 深潛先

有冇巴打義助7-1 至12 hell

日服個N 會轉左N 手，台伏唔通

4隻全部80LV啦 係咪已經可以換蛋妹入去

拎兔奶點睇呀

可以嘅，反正你拎多隻sup都練唔晒

但係我隻蛋妹未T

棄

咁又係 咁我專心練獸奶先

咁你T1咗佢先畀佢吸經上80

公會有逃亡潮點睇

鈴巴走佬轉左會 ？

日服公會有無位 / 人？

我個會都有

尋夢巴想入你個會但得T4可以嗎

會唔會係同一個會

密我話轉去新會

t5唔洗好耐姐 跟quest推好多無課巴打3－4日都有啦 有心長玩煲game既巴打一定會有位的

有心清體得隻T1都無所謂
利申：鳩UP

升上T5啦,最好盡快 有心玩既應該都幾日內都升到 加油

好彩無選錯會入，逃亡潮

有心玩，咁我退會先

係咪準備合併

點解唔呃埋今晚GR先走

打埋先走啦

佢地想chur玩咪另外開另一個會囉 冇咩特別

台伏 7 6hard
id 棋王 唔該巴打

其實不如加其他公會好過自己再開多個

Lihkg2有位 隨便入

有冇ching幫手過5-21 normal同hard 台伏

Tanya 同 Scarlet

pvp 夾唔夾到 可以一隊嗎?

唔該

比起一個公會得3,4個煲既我真係寧願一個有10個人一齊煲

邀我

岩岩打緊6-4 等我一陣

依家4隻都71LV 其實用T7紅裝 定T6黑龍裝會好D？

都係亞服最好

有冇巴打可以帶埋我打70BD

有7緊係用7

黑龍應該好D
要佢個效果 開技快D

加左

有冇大神幫過 7-6 normal 同 hard ? 想解任

台港澳服

無課唔係集中升一隻 邊會有T5

邀

我呢家係多人房亂咁入場幫人打關有緣就見喇

都差成6萬血

咁可以搵啲成個公會都chur架嘛

煲既意思係晚晚通宵掛機?
手機game黎咋啵

冇人幫

我99％時間都用電腦玩

佢一定係以為你講紅龍

KR不嬲都係PC GAME

LIHKG 都仲有位
hea 玩都無所謂
開心玩
想入qoute ＋留ID

呢隻係開係app台既電腦game黎

我都係用電腦玩 不過唔會通宵掛咁癲

又未到話掛通頂 3粒鐘掛龍走唔甩

無用pc玩係咪唔洗玩

唔該晒巴打

有無公會係收新手架

竟然唔係掛足廿四個鐘

Lihkg2

再卡密我

去其他會咪又係有機會又係咁,唔通去大陸會咩

自己搞一個,就算人少都唔緊要,最緊要氣氛好呀MA

唔該晒

每日掛完HOTTIME就OFF
又唔追排名 慢慢玩

咁其實用邊隻好？

可以成班自己友玩

台伏hea玩不如過嚟日伏一齊玩
一定唔chur

是但用住先 好快就會換曬

日服都無人玩嘅，不鳥

唔趁而家搶人過嚟就真係冇人了

求救 同埋我想問 tanya 5星卷換到嗎 唔該

Tanya 同 史嘉蕾 可唔可以 同時出場夾唔夾? PVP 唔該

召喚各大神們！

成班可以一齊講廣東話

去人地會又要就黎就去,又要用其他文字,不了

不如日服巴打過黎啦

不了

幾點係hot time

任你揀喎

不如你過黎台伏

過黎亞服好過 一定長玩

有冇巴打可以CARRY 7-6 HARD同7-12 HARD

企硬日伏

其實kr已經唔算太farm 之前玩ro手機版 見啲人癲到掛通宵機不特止 仲要開小號幾開咁掛

我想問材料之類既倉位係咪會爆？
爆左會拎唔到野？

笑看亞服

結果今日cr hell除褲巴同湯巴過唔過到

我個fd玩ro都係咁 佢開服玩到而家

屌id好熟口面

材料係指咩材料?
升英嗰啲唔會爆
升裝嗰啲先會
爆咗唔會拎唔到嘢，因為你場都唔會開到

無人打

有冇人可以帶7-6 hard

留名三日後等carry

ASIA 個 Lihkguild 少左咁多人既

刷埋呢幾關過黎搵你

台伏7 12 normal同hard
id 棋王

升到幾LV先開始打70LV黑龍？

3會都唔好得好多

個倉咪好多頁既
材料 消耗品 符石之類
呢d既位係爆左就開品到場？

不嬲都少人

IN 養生WE TRUST

我無兔奶

只有裝備有限位同會爆(上限800)
其他一律無限

合併未

溝女活動包唔包埋溝npc

除褲巴咩都有

Thank you

一個殺曬對面

想溝淫賤大波公會雞

同我打pvp既方式一樣

夢巴你果邊有無位
我想過去算

995

996

我都未開 聽日6點先開 你有t5未？

Sorry我講公會

12點等我入黎

我打啊